#11 ON TRENDING 「喱騷」收費台宣傳片

#11 ON TRENDING
「喱騷」收費台宣傳片
Nov 24, 2020

杜汶澤喱騷 Chapman To's Lateshow
631K subscribers

正所謂有得揀先至係老闆，作為本台單一最大股東，CEO嘅選擇，竟然係將「杜汶澤喱騷」撤出社交平台？！

各位觀眾稍安毋躁～因為「杜汶澤喱騷」將會進入另一新階段，開創自己嘅平台，讓屬於真·香港人嘅藝人，創造屬於真·香港人嘅娛樂！
12月2日，全新「喱騷」App及網站全球正式上架！

Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
Cries And Whispers
Artist
Cho Young-Wuk
Licensed to YouTube by
SME (on behalf of Milan Records); BMI - Broadcast Music Inc., and 5 Music Rights Societies